[galgame撚入] 分享下日本旅行既收獲

小弟上個禮拜去左日本京阪神個邊旅行
咁作為一個毒撚 去日本旅行緊係要睇毒野
咁就係其中一日自由活動自己鼠左過日本橋掃野
咁大家都知日本橋有大阪秋葉原之稱
果然皇天不負有心人
比我揾到間做中古買取既PC game鋪
比我掃左幾隻 Gal走 (比錢個陣覺得簡直係羞恥play)
唔講咁多 去圖

八月社鎮社之作
我諗年輕一代未必識佢
但呢隻係我童年回憶
亦都係到目前為止唯一一隻推曬所有女既作品
呢兩套野最特別係佢係初回限定版！
仲有當年本設定集
仲要有當年PS2移值PC個隻FD (多個綠毛可以推 仲要有H劇情 好似係呢個版本獨有)
兩套共三隻game先唔洗3000yen

轉頭再打

好毒

仲有冇買其他驚?

開箱比各位巴打睇下正版Galgame大約係點
我相信大部份玩gal既非日本人應該都好少接觸正版Gal
我呢隻係初回限定版 通常會多一隻CD
八月社就鐘意多本角色設定集

有 好眼訓 聽朝先po

8月社只服穢翼

我到依加都未捨得推呢隻
都係廢萌岩我多啲

邊間舖？

樓主識睇日文？

夜明前的菠菜色

學左幾年叫做識少少咁

日本橋沿住行有一間樓上賣PC game好細間
唔記得叫咩名